【前線軍樂建議】鼓手們入嚟睇吓樂譜

其實小弟我就唔係好多意見，純粹想將軍樂效果最大化，因為聲音係一種共鳴嚟，如果可以將佢同步進行會將威力倍化

所以！我極力推薦一首大家都識嘅樂譜

就係Queen嘅We will rock you喇

各位鼓手進行軍樂演奏嘅時候請同附近嘅鼓手盡量配合演出，有助加強己方士氣。

如果真係無聽過嘅朋友，以下係鏈結。

樂譜頭兩下聲係相同嘅，第三下聲唔同就可以。當然實際現場做唔做到另一回事，唔啱聽嘅屌細力啲

光復香港，時代革命

push

前線頭盔/滅火裝備問卷調查!!!! 俾人扑過頭/滅過火 入黎無痕填一填!!

全防具詳解&購買連結 強烈建議睇 用PC開

光復香港 boom boom
時代革命 boom boom?

震懾力好重要

三連音強弱弱
或者長短短
到進攻時就tremolo roll佢老味

正正經經用軍樂仲好
The British Grenadiers
When Johnny Comes Marching Home

今朝諗到係for前線一齊行時用
—.—.—.- - —.—.—.- -
有冇人明

無人入嚟討論

pish

有時見前線會敲欄杆同盾去撩班狗
如果齊啲同埋有節奏啲會好震撼

British Grenadiers

仲有呢首, 改改歌詞應該都幾有氣勢 (中間有三下 boom boom boom)

推

有道理！

都可以呀！執行到就可以！

現場好難有音響播？

有冇片可以聽下？

無錯，呢個post就係想統一大家嘅節奏，加強對狗隻震懾力

無啊唔係鼓手,但落場我都會敲